宮崎駿 電影 最鐘意邊套？

我心目中既排名:
天空之城>千與千尋>幽靈公主>風之谷>魔女宅急便>龍貓>飛天紅豬俠>風起了>哈爾移動城堡

千尋

揀唔到
千與千尋 哈爾移動城堡 天空之城 龍貓 魔女宅急便 全部都好好鍾意

天空之城
次次去到巨神兵嗰段都好想喊

一定係天空之城, 唔使講

agger

風之谷>千與千尋>幽靈公主>天空之城>魔女宅急便

天空之城

哈爾移動城堡

天空之城 睇左超過20次

其實我幾鍾意借東西的小矮人

貓之報恩

最，即係只選一套

天空之城

千與千尋

地海傳說
再見瑩火蟲

仲要同我鐘意既女仔睇

再見瑩火蟲

吉卜力=/=宮崎駿，再見螢火蟲係高畑勳出品

我就鍾意天空之城但兩個仔就鍾意龍貓

天空之城
幽靈公主
千與千尋
風之谷

排名不分先後 呢四套先係宮崎大叔嘅顛峰之作

地海傳說我真係唔識欣賞 ...當我膚淺

風之谷同幽靈公主

點解冇咩人揀哈爾移動城堡

千與千尋
龍貓

一定係天空之城

千記

千與千尋
千與千尋
千與千尋

一入黎就估到實有人講再見營火蟲
btw 千尋無得輸

幽靈公主

電影計的話, 而家係:
天空之城>風之谷>幽靈公主>龍貓>千與千尋>其他.....

風之谷漫畫先係經典

高立的未來世界

千尋》風起》幽靈公主》貓報恩》哈爾城堡》紅花

一定係風之谷，我真係希望將來有新番可以播晒成套風之谷(電影只講左全故事1/7)

留名

天空之城
千與千尋
龍貓
哈爾移動城堡

跟左次序

風之谷

龍貓
千與千尋
魔女宅急便
天空之城

天空之城
龍貓
千尋
其實套套都咁正

天空之城有埋首主題曲加持
仲邊會有得輸

好好聽

龍貓
風起了